有冇人知黑色沙漠可唔可以預先下載

我買左18號個個包 我可唔可以預先下載定 聽講成60gb

唔係公測緊啦咩

留名，冇興趣

佢分時段開 我買個個係18號 即係聽日可以玩 但唔知可唔可以down定 我依加好似張圖咁咩都唔郁

32gb呀

咁即係可唔可以下載定

同你一樣情況 未有得down